塞機場 遊客同香港人觀感都好差

我係機場成日
我唔支持主動塞機場既

見極多遊客講晒粗口

一定

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

唔洗佔領嘅

咪啱，攬炒

由佢地講

核彈都唔撚割

觀感？你代表緊幾多人啊？

認真，你做旅客你會唔會支持機場被塞？外國閒閒地攤瘓都一頭半個月，佢地講粗口好正常，唔好因為人地唔鐘意就唔做。我地夠唔鐘意香港政府，佢地有理過我地咩？

下，我尋日機場走
有本身會飛既一家大細仲撩我地傾計關心我地喎

遊客觀感好 係咪返到屋企會call隊軍隊黎解放香港

SO?

做大事不能有勇無謀

今次做得有不足
咪下次做好D
反省同進步係呢兩個月重要既精神

柒出國際了
唔明塞黎做乜
班友又唔肯聽人講

唉！

我諗大家需要搞清楚咩叫核彈都唔割
我相信爭取民主既人係冇人有特權要求其他人唔批評佢
不過批評係基於指出你既不合理性，有咩壞處，勸你唔好做
而唔係變為屌你係鬼，屌你累街坊
呢場運動係無大台，意味住每位參加者其實都一定程度代表緊整體
所以係好需要大家有反省能力
咁樣場運動先會好似AI咁有自動學習既能力
希望大家可以有個句講個句，但減少無的放矢同單純流於情緒既批評

航空公司延誤都未嘈，畀人塞點解要嘈「你哋有人死傷唔關我事呀」咁？

咁不如唔好爭取5大訴求啦
我見到好多藍絲講粗口

吓 遊客冇乜屌喎
通常表示理解 明白

林鄭都唔割班狗同何妖席啦 我地憑乜撚野割!!??
人地對家仲齊心過我地 對家殺人都唔撚割啊
我地!?阻塞下都割!?

岩架啦 比班五毛帶下風向啦 等我地知道做得岩

佢地話Fuck
無話Fuck protesters

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

哦

叫d遊客幫警！

[21:08, 2019年8月13日] : 呢一個係成敗關鍵. 佢地同政府一樣. 唔聽其他人意見. 只聽自己想聽的意見
[21:09, 2019年8月13日] : 會令人反感, 失去市民, 大眾支持

嫌觀感差可以坐時光機返返去14年佔中

阻到佢嘛 實FUCK架
就算爭取到佢地支持又點 咪又係打個咭 出個IG STORY
有撚用咩 成日都話爭取人地支持爭取乜乜
屌 連自己人都唔支持自己人 講經

物極必反, 而家我地就係經歷緊呢樣野

Call 999 pls

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

一係遊行 唱歌 鳩坐囉
好有用嫁 正苦一定會回應你添 屌你老母

人地罷工都罷成個月 小事
唔好因為咁而唔做
但擋唔擋住人就可以討論 因為咁樣做係擺明唔9俾佢上機 同因為人太多所以塞爆左機場係唔同

關我撚事 遊客零作用

Push

咁點呀
洗唔洗幫遊客抹埋身 餵埋野食呀
塞得機場就預左無辦法滿足所有人架啦
宜家抗爭呀大佬
在場都有人道歉啦
你覺得香港警察咁樣亂鳩咁黎觀感差d 定我地塞機場觀感差d

港豬d民意要理 但唔好當佢地係主宰香港命運既一份子
佢地大部份都係坐係屋企屌鳩我地
塞港鐵又鬧 宜家塞機場搞唔到佢又鬧
咁可以點
如果果份同理心可以比少少我地 香港就唔會咁多個家庭都黃藍分裂啦

成班五毛、分化佬入晒嚟

咩遊客？大陸人？

快樂抗爭BBQ

你講得出有咩方法?
2百萬人絕食呀?
林鄭母親實叫孩子食野

有幾多呀?
啲旅客梗係講中文粗口喇....唔係你又會識聽?

塞船算啦，影響最少人

聽到粗口都打冷震既話，請考慮落接機大堂，但唔該唔好屌離境大堂巴打，謝謝

警察觀感夠差啦
有乜撚野用呀
答唔到就收皮先啦

你食屎啦，我見親個個對旅客都好好禮貌

你唔支持塞機場你入去托柒？

尋日先食出幾手好牌
文宣打得唔錯
迫政府自己停機場
今日再加個公安
大把牌打

今日由抗爭者自己攪 咪又比對方文宣組㩒返住自己打

咪撚吹水，我今日全日周圍行問旅行有咩幫到手，冇人講過粗口

做大事就要做柒大佢

核彈都唔撚割

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

搞緊革命講咩型象

和理飛完就直接進攻機場
大家都出晒割蓆post
宜家做乜都會被人鬧啦

你迫政府停機場 同以抗爭者迫停機場係2回事
師兄姐們自己參透吓

不割蓆！

你想做乖乖仔定反抗呀1

朋友話

得知有一個小朋友正在等緊今天從北京飛來的人的骨髓，有一種不知所措的感覺。

每個人的生命也是寶貴的，
他在默默等候着。
願一切順利
🙏🏻

唔好隨便話人系鬼！叫你改變策略就係鬼咩！！

聽吓人講啦唔該.

推
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 但你係企係附近都幫人加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL果邊!!
離境大堂盡量唔好接近!

blocked

你同外國人攬炒把撚？

吓我係現場 得好少數人真係燥底 好多好平靜坐哂係checkin counter

而家討論緊點做好啲
關割唔割咩事...
大家都有晒共識唔割啦, 但唔代表每個行動冇討論空間,冇檢討餘地喎
請唔好亂咁用紅色大字

好又點 差又點
我地已經無其他方法啦

自己人唔該支持返自己人
有建議出聲討論
無建議支持
我已經聽厭觀感二字
你對觀感有潔癖請你各寫下觀感好嘅優同唔好嘅劣
再加以平衡
諗唔到就收聲當幫忙
自己地頭自己救仲要顧你外國人講個fuck字覺唔覺得自己好風趣

以後冇人嚟香港，旅行，跟住會有什么後果？

今日出唔到fake news 改吹水

佢唔黎香港咪攬炒

人地講粗口就要縮

經濟好關我撚事呀？

講粗口好正常姐，唔通講佛經咩

"見極多遊客講晒粗口"

廢話，去到冇機搭，會唔講粗口？
要行到令機場停運呢步就應該預左

係唔撚係又想贏盡掌聲完之後乖乖做中共奴呀

完全明白呀！中共係最明白！所以中共都係咁做！

觀感差又點？成功咪得

少少代價或影響都無
咁塞泥做乜？

你地要記住，不可做d氾眾(增) ge野，你會失去人民支持

遊客觀感唔好，係會上佢地媒體講，咁佢哋政府唔會支持我哋！
繼續啦！害群之馬

差就更加好
想贏就一定要焦土
我地係要置諸死地而後生
雖然真焦土就係死左唔會後生
我地要做前者就ok

不如你話我做搞左咁多外國文宣
除左美國有法案 有咩國家有行動支持

好似林鄭政府都一樣咁講

我錯 唔好意思

藍絲夠話我地搞亂香港
係咪唔出？

有鬼就武定，但更多太衝動

我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

無用po 不推文回覆

搞緊革命你同我講觀感？

連登仔唔需要民意，連登仔唔需要選票

塞邊都會俾人屌
想唔塞？
政府回應五大訴求囉！

機場暫時係成效（經濟、國際層面）大，影響比較小（直接受影響既係往來人士）既地方
而且又唔會阻到絕大部分香港人返工，亦唔需要衝擊俾位人入，勇武可以回氣等818之後再作打算

818全港大遊行

721 811

有咩不合作運動係唔會阻到人？阻到人，人地自然觀感差

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

由佢, 鬼頭又唔會幫我地
燒乾佢經濟, 焦佢老母土

中共極同意

有片有真相，直播有齊曬

我想小小不合作得唔得啊, 影響到市民又失民意喇
冇民意會輸㗎

屌佢, 唔搞你地鐵巴士香港人喇
仲得閒關心埋外國人
咁大愛咪反共啦, 直接投共關心埋支那人啦成班傻閪

push

繼續自欺吧！唉…